女友話呢個post夠1000負評，就比我挽鞋

睇樓豬個名就知咩事

屌邊個比正評

咁都呃到正皮